仲留果班係成個運動嘅負資產嚟,一早應該割走佢地止蝕啦

咁鍾意留低
自我感覺良好
又俾狗拉啦唉